貓貓懷孕一個月又屙又嘔(12)

有興趣睇返棉花兵團成長片段嘅巴絲們
可以去下面連結細閱

貓貓懷孕一個月又屙又嘔

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(2)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(3)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(4)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(5)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(6)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(7)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(8)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(9)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(10）

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(11)

都係啦

新po梗係要加番D相同帖頭簡介先似樣
以下等我為大家再次介紹返 我地兵團Po分別有

綽號”棉花首領”或”棉花王” 嘅棉花糖

性格/特徵
善良貓仔、有義氣、錫老婆仔女、好驚比人劏貓仔
嗜好/食
無添加肉泥、各大小牌子吞吞罐罐、收埋手仔瞓覺覺、睇咕咕同埋捉蟲蟲、行雷閃電橫風橫雨、滿足西西老婆無理性需求、幫仔女全身上下清潔
討厭
陌生人、飲水水、水水浸吞吞、不接待見面三十次以下生客
絕技
極速匿埋 神龍見首不見尾
綽號因由/出處
深得棉花部族愛戴，在家族群臣擁立下，被娘娘冊封為棉花王

人稱地上最強”港女西”嘅拖肥糖

性格/特徵
閪、好閪、真係好X閪
嗜好/食
唔食嘢、長期減肥、冷淡、揀飲擇食、唔去廁所、匿埋喺窗簾後面、金影扮唐貓、全年發情、交叉腳步、優雅慢活
討厭
比人抱、迫佢食各類型增肥食品、仔女喵喵叫同黐身黐勢煩住晒、便便後被擦屁股
絕技
西口西面、少少唔鐘意就瘋狂喵叫
綽號因由/出處
舉止、儀態、性格同港女絕對吻合下，順利獲得港女西之稱號

最近被新奴才改名為「冰冰」嘅老大(女)(已外嫁)

性格/特徵
獨有港女西神態、慢活優雅、打架工夫上盛（無數次技術性擊倒曳B屎）、會發脾氣、唔讓細佬妹玩玩具、臨危不亂
嗜好/食
冒險、貪玩、揀飲擇食、鐘意食西西同棉花碗吞吞
討厭
吞拿魚以外各類型食物、抹屁股、剪指甲
絕技
識得睇人眉頭眼額、見勢色唔對會極速逃跑保命
綽號因由/出處
因為老大個屁屁長期傳出惡臭，因而得名

最近比娘娘稱呼為”老狗老二”嘅正黃旗(仔)

性格/特徵
為食、天真無邪、家中唯一英短男孫
嗜好
黐實娘娘個娘親、偷入廁所廚房攤地下、乜嘢膠袋垃圾都要擺入口咬下、鐘意走埋去綿花老豆度扮跌低嗲佢要求清潔全身
討厭
攞走佢口入面膠袋垃圾、肚仔餓、去街、有烤羊肉味嘅地方會匿埋
絕技
詐傻扮懵 聲東擊西
綽號因由/出處
肥到成隻狗咁

深受巴絲喜愛嘅”曳B屎”老三(仔)

性格/特徵
憂鬱型美少年外表、先天好戰、逢打必敗(未曾贏過，除咗有一次成功嚇退懷仔)、先聲奪人、永不言敗、輸貓唔輸陣、識得同你傾計(你一句佢又喵返一句)、家中唯一返祖英長
嗜好
瘋狂煲水、勤於練武、嗲人、爭竉、比人抱、幫兄弟姊妹清潔、黐住老豆一齊瞓覺覺
討厭
無人理佢同埋無交打
絕技
喵喵叫嗲暈你
綽號因由/出處
因為出世一兩個月大果時好曳，成日撩交打，被稱為曳妹屎。及後，發現其蛋蛋變大，方改名為曳B

擁有女神外表”惡妹”四四(女)

性格/特徵
盡得港女真傳嘅江湖大家姐、戰鬥力全家最高（能秒殺暴走曳B)
嗜好
要人掃兩邊面仔、嗲人、發癲、會無端白事特登行去你前面鬧你兩句(唔需要比任何原因)
討厭
比人抱(只要一上手就發癲瘋狂出爪，所以從來無試過抱佢多過一分鐘)
絕技
側側哋頭 來回喺你身邊撞下你
綽號因由/出處
因為真係太惡

家族中最可愛嘅”肥公主”老五(女)

性格/特徵
暫時全家最可愛、遲哥哥姐姐一日出世、與世無爭(未見過佢參與比武）、唯一會主動幫三哥清潔嘅妹妹 兄妹情深
嗜好
伴出伴入、坐喺你側邊望住你唔出聲、睇住你食嘢同做嘢(所以娘娘有時會叫佢IT五)
討厭
抱得太耐、肚餓(佢唔餓得，一餓就會嘔俾你睇）
絕技
發呆，呆呆滯滯咁望實你
綽號因由/出處
全家最靚女，娘娘眼中完美嘅貓，所以就叫佢公主五
肥嘅原因唔洗講 食太多

港女西表弟綽號”懷仔”

性格/特徵
善良貓仔、比人拾唔敢反抗、肥碌碌好肉地、無任何比武戰鬥經驗(曾被西西表姐同棉花兵團秒殺擊退)
嗜好
食無添加肉泥、玩紅外線射筆、凌晨四點幾叫醒全家起身陪佢睇日出、睇雀雀、匿埋梳化底
討厭
抱住佢唔放、食濕糧（見到就調頭走）、西表姐及棉花兵團
絕技
喵喵喵三連發

上面大部分分析都係由
我太高啦and落天小熊餅兩位絲打提供
再次感謝

都喺度再重申多一次先

我地五大毛球 缺一不可(多謝 柚子果個汁酒絲打）

全部貓B不設出價或領養

再次再次感謝大家一直以來嘅支持
無你哋嘅存在同發聲
個po根本就唔會行到今時今日
衷心多謝大家

衝入嚟lm

我黎喇

留名
每次新po 都會重溫一次棉花兵團 profile
老大真係改名叫冰冰

仲有每次棉花由唔招待見面5次以下生客 一路加上去 到呢個post變左30次

我覺得gummy呢個名 好襯呀大

其實每次我都會執少少個帖頭㗎
始終覺得唔可以太過hea嘅

因為我法國佢
越嚟越唔認得
我的朋友

仲有老鼠老二變咗老狗老二
表白下老二
佢好鬼趣致

樓豬呀
帖頭我個名 多左「個」字呀
下個po幫我改返啦 thx

留名繼續睇樓豬比娘娘挑機

肥到成隻狗咁

我剛剛都見到
下次會執返
Sor

娘娘今晚掛住煲劇
未比相我po比大家
請稍候片刻

睇完四四簡介我有個疑問
四四武力值全家最高 盡得西西真傳
但睇IG 西西極少玩 行動力好低咁
就算最近肯玩 都郁得好慢 玩得好斯文
咁既話四四唔似西西喎
除左惡樣鬧人

哈哈咁我瞓先，聽日起身睇

晚安

樓豬遲左開po 罰你放多幾張

Day 241

今晚遲咗開po
被罰放多啲相

放咗

晚安
聽朝睇啦
唔好捱夜

西西打仔女果陣都好惡
真傳就係惡樣加打人發脾四
無錯 你講得好啱

冰冰外嫁即係點
冇追開po

全部貓貓都好靚仔好靚女

新post我進來了
第三張公主(?)個雙下巴凸曬出黎
原來阿大真係被改名做冰冰

比咗朋友養

公主好肉地左好鬼死可愛

四四好靚女

新po留名

去到Po 12 都重有新巴絲亂入
我以為又屙又嘔已經變咗個圍爐Po
真係有多少感動

冰冰外嫁了
依家新奴才家庭
當佢係寶
最錫係佢
我都覺得十分之安慰

證明咗愛
唔一定係擁有

第三張係肥公主呀
被發現雙下巴

呀大真係被改名做冰冰
不過佢地都係叫佢做呀大嘅

我都重好掛住佢
不過見佢依家生活開心
就可以了

公主一冧肉
佢同四四個身
一樣咁柔軟

唔似班仔
件件肌肉/脂肪滿身

新po lm

靚女過西西
不過真係惡到癲

連環舞爪 嚇到暴B雞咁腳逃跑

新po 留名
上回最尾樓主講到巴絲寵愛排名

其實我除左曳B都中意老二架

個雙下巴仲有無辜嘅眼神

訓醒入黎留個名

唔出奇，始終棉花兵團咁得意，吸引到更多Fans都冇咩問題，我都係上個post比曳B屎一身優雅嘅長毛引左入黎

肥公主

公主五個雙下巴真係好得意！

曳B果張換左做我新既wall paper

話比你聽，曳b佢打架片都j死人

老二肥到成隻狗咁

四四真係好可愛

唔知係咪幻覺
感覺上隻隻貓啲毛都好似長左

今日喜歡五妹同二二
三仔個張琴日睇咗 唔算

好想畀江湖大家姐鬧

老鼠老二粉絲LM
希望老二keep住老鼠樣，唔好變老狗

老狗老二
平時係比較少連巴連絲
mention

我都有同感
夠晒惡妹
好正個feel

肥到不痕

屙嘔到(11)
第一次入嚟果下係咪會覺得
點解可以屙咁耐

果陣已經惡到癲

好快我就會偷偷叫佢
肥番薯

邊張曳B
呢幾日有好多喎

好賤啊樓豬

有啲似Husky

五五抗議

公主最可愛姐姐錫晒你

唔係幻覺
因為冬季

唔算咁都得

絲打有啲被虐傾向

已經係老狗
變身接近完成

今廁咁快就鬧

佢先係全家最可愛

More

咪係 以貶低棉花家族為樂

第一眼睇左做肥公主 偷番薯

堅持做惡妹四四忠粉
不過隻隻都咁可愛

我都奇怪左好耐，成7個月都有，應該出左世大埋

似西老母多啲

呢張

淨化左我心靈

宜家天氣咁涷，如果所有孫孫同棉花西西，一齊訓哂個起身度，一定勁暖不過應該會重到透唔到氣

新po留名
一入到黎又見到樓豬攻擊棉花家族
過份

好奇五五而家幾重，有無5kg

Day 242

今晚等我都跟風
出返隻火雞先

曳b個無辜bb樣 我都想比佢咁樣望住 姐姐不行了

我一見到story 就覺得似火雞

火雞係公主五定棉花黎㗎

鳩估火雞係棉花

同肥公主五五比，四四大頭妹已經唔大頭lu

諗起大蕃薯

老大真係好識撈

無左個頸cool/衫 其實公主都唔係真係好肥

好在有存貨

咁都算貶咩

可能係肥番薯偷公主

惡妹係有自己一套嘅吸引力

其實個title幾趕客

見大家都屙到(11)
所以就入嚟睇下發生咩事

呢張係幾得意

曳B真係好曳
學埋大佬 亂咬嘢吞野
今朝我返工前
喺我張床嘔返幾粒膠袋碎出黎

佢哋唔鍾意圍爐㗎
不過一隻一隻搬上個身度
應該就可以嘅

邊樹有姐
改下花名咋

咁又無磅過喎
唔敢面對現實

今個weekend研究下
研究完再話你哋知

無辜只係佢嘅表面
真正嘅佢
其實佢係一名醒目仔

話說 我有時會偷偷雞
比兩啖吞吞棉花喺廚房個枱面自私食
而每次棉花都只係會妹兩野就行開

每次棉花一行開
BB就會識得飛奔入廚房
一個箭步衝埋碗吞吞度清碟

結果自私食呢個環節
BB重食得多過棉花
成為最後贏家

不過右邊露咗餡

係棉花雞

無鳩估到
中呀

五五個頭
包括全身
已經超越晒四四

童年最愛漫畫系列

黐實奴才
不過陳強都醒目

今個weekend
就知佢有幾肥

曳b整早餐你食

曳b真係好醒目識得跟著爸爸揾食！

仲有牛仔

三仔係醒目仔 仲要食極唔肥

曳b係個學習能力高既乖bb

不過真係要小心佢地誤呑異物

如果肥咗，
啲毛都可以覆蓋啲脂肪

其實我係犧牲咗我件睡衣
去接住曳B啲嘔吐物

醒到震
佢重好有規矩
次次都係等老豆食完
自己先走埋去

王司馬先生嘅牛仔
都係我心愛系列之一

細個果陣
爸爸好多時
會講牛仔故事
氹我瞓覺

因為佢運動量高
所以食極唔肥

佢哋真係乜紙袋膠袋都咬一餐
好似同啲袋有仇咁
激死

真係肥咗都唔覺

咁娘娘啲靚袋呢

好想同三仔玩
應該減到肥

以前唔洗買玩具
準備一堆膠袋就得

仲有靚髮夾

曳b當佢係蔗咁咬

曳b: 公公，咁你就有藉口同婆婆講話要換新既睡衣

有三仔口水又值錢啲

紙箱都ok 聽聞貓貓好鍾意塞自己落d箱入面

我都親眼見過
有兩個袋
比老狗同曳B
咬咗一啖

到時候
你只會攬住唔郁
重點減

乜真係得㗎
我以為佢哋口痕先咬袋

攞嚟刨牙果個

個神情都似
細個食蔗

上星期已經
忍唔住買咗
兩套妹吱睡衣

口水何價

十隻有十一隻都鐘意
最好個箱比佢自己嘅貓體型細

我見有啲奴才自己整
樓豬都可以試下

我攬住佢唔使用卡路里咩

樓豬識做啦
買個新既比娘娘 舊個個繼續比佢地咬

妹吱睡衣咩黎嫁？

應該係muji

咁娘娘可以網購好多嘢 然後留返d紙箱比曳b玩

語言學大師

樓主知心人

樓主傳心師

曳b: 只要公公埋單，婆婆就會多啲網購，咁我地就會多啲玩具同紙箱玩架la公公要識做呢

幫娘娘謀福利

經常都有呢個打算
可惜暫時未有時間去實踐

自己設計出圖整埋爬架同玩具
之後再去laser cut
諗起都開心

可能都消耗到幾個嘅

可唔可以買幾個比佢哋咬就算
咁樣可以慳好多

睡衣嚟

咁又無呀
娘娘驚啲紙箱污糟
所以網購紙箱唔比玩

可能語言系畢業

莫非我識嘅

用錯sticker

應該要用下面呢個

娘娘揮金如土
我呢啲就算唔埋單
娘娘都依然會瘋狂網購

可唔可以幫我謀啲

Day 243

貓日常

好鍾意啲高清大頭相

又姐啲意話娘娘

我都想識樓主
識樓主既話，我一定日日上你屋企，咁第三十一日就可以見首領

老狗呀二塊面就黎大過老豆塊面啦

哇咁多張高清大頭

西姐行番可愛路線

有對比棉花依家好顯瘦
老二就黎大隻過阿棉啦

邊樹有姐

棉花對絲打同小朋友嘅戒心會細少少
有機會二十一日就可以擁抱同見面

噚日我發現
老狗個身長
已經追到棉花
今次大件事

西姐噚日又開始癡人
我有理由懷疑佢
準備再次發情

Btw 已預約下週二
幫四四絕育

擺明係

好似我哋細個高過老豆咁

老狗同公主就嚟肥過老豆
所以今日開始
要重新調配佢哋飲食份量

明明都無貶義成份

唔知棉花會有咩感覺

懷仔

我仲走去google 點知搵左隻公仔出嚟

一睇就知樓豬偏心
又話最錫棉花
宜家啲仔女就黎肥過老豆
棉花仲點做首領

八卦一問 西西成日發情
點解唔係絕佢先嘅

因為西西太瘦

支持娘娘
揮金如土真女人

咁曳b係咪又變做暴b喇

西西唔夠武力值
四四可唔可以保護吓媽媽

火雞

叻仔bb

1,2張邊個黎
肥到咁

頭30日可以同曳b玩

我淨係同曳B玩就夠

我頭廿幾日同曳b玩
到棉花肯見我就同晒2隻玩

帶埋我一齊玩我可以做佢地既玩具

曳B: 雖然我貪食但我都係個守規矩既乖BB點都等爸爸食完我先食

我又要想攬埋公主

想畀四四打

公主黎邊到肥

定係四四呢有時都驚認錯

娘娘會唔會睇到

唔緊要
樓豬明白有人支持娘娘既所作所為就得

無啦
孫女唔生啦
好辛苦

因為我唔想出牌子名
所以格硬自己整啲譯音

明明食最多係棉花
唔明點解老狗同公主
會追咗上嚟

因為佢太瘦
醫生要佢增肥先絕得育

你真係記得好清楚喎

點解揮金如土
先係真女人

四四唔會保護西西

依家我都唔知點攪
又未增肥
又就嚟發情

老狗同曳B

隻腳仔角度幾似

第一二張係惡四嚟㗎

曳B係任玩

曳B兩票

曳B已經三票
棉花得兩票

自願比孫孫玩嘅
第一票

呢個真係好乖
係抵讚嘅

公主妹第一票

四四都開齋

雙下巴加肥肚腩

係四四呀

遲早睇到
差在幾時

主要係得絲打支持
好似係

我黎保護西西
+佢10票

將老狗同三B 送去懷仔度住幾日
或者送去妹妹度 等2個細佬順便探下老大

女人就係要買野 買哂所有靚野
支持買野 支持真女人 支持西西

係唔係棉花將啲吞吞讓曬比仔女

樓豬
娘娘會唔會up返倒數live
Miss 左
好想j返貓貓們

亂倫

男孫唔絕育？

曳b似係親人唔親貓 突然咁多貓怕佢暴走 去懷仔度懷仔又好慘

你贏喇
咁都得

Oh 以為佢已經增肥成功咗添

咁叫曳b黎我到住幾日

兩個方案都唔係太可行

首先係懷仔娘親
只係肯收容多一隻貓仔

方法二
妹妹會愛上埋老狗同曳B
咁樣就兩個我都無晒

一開頭以為變咗學術交流post，各位奴才分享主子又屙又嘔要點醫點照顧

咁似乎
你都係買嘢女喎

佢應該點都會自己食兩啖
先至比佢哋食嘅

無啲咁嘅事

有錢既話我都想啊
所以羨慕娘娘可以揮金如土

會唔會考慮將西西去懷仔度暫住

1.懷仔戰鬥力唔高，西西可以食得住佢
2.方便樓主同娘娘探西西
3.通常啲人話嫲嬷婆婆養既孫子會肥快啲，等西西畀娘娘既媽媽係呢段時間養到西西肥肥白白

唔好送走曳b老狗，呢啲小鮮肉好快畀人搶走

娘娘話倒數晚班演員唔多合作
所以條片拍完之後
見無乜睇頭
就順手刪除咗

Sor各位巴絲

都驚呢個

要延續棉花後代

都幾肯定
懷仔會比棉花兵團
秒咗

佢又接近完全瘦返晒啦

曳B個奴才重係單身
要唔要考慮埋佢
買細送大

學術分享咗(11)個Po
心諗班人是咪有病

係第十張相，見到兩隻棉花

佢又走咗我個身上
要求派飯喇

邊個

你得嘅 加油

唔洗羨慕啦
佢銀行無乜錢剩
啲錢只係喺晒個身度

呢個方法都得喎
反正西西都唔比懷懷埋身

而懷懷其實係鐘意西西個女
正路應該唔會攪個奶奶掛

乜唔係三隻咩

聽上去都係個好辦法

但其實會唔會只要係「送走西西」
樓豬都一定讚成

我淨係要曳b咩都唔要！

我要同曳b一齊訓啊！！

另一隻塊面唔夠肥

咁又未至於咁衰

家下有大事情可能發生
唔可以只顧送走西西

絲打你愛貓成癡喇

咩大事情

無得睇添

好喇
唔好肥喇

一段日子啦可能
都係等佢發情先啦

再次Sor呀

我繼續睇三三止咳

定係樓主搬大屋 接返呀大返黎

一定係

Day 244

今晚得7度咋
各位要注意保暖

第6張老二同公主
點解可以可愛到咁

第二同最尾果張
曳b真係好靚仔

第七張公主好可愛

尾四，五個張，好似感覺到四四鬧緊人鬧多啲啦

今個weekend比多啲三三你哋啦

今年應該會搬大呀

但接呀大返嚟就唔會啦
唔可以另小妹妹傷心

我鐘意第三張
嘅棉花多啲

四四的而且確係鬧緊人
你係估得無錯嘅

樓豬係咪做爸爸

第7張個大頭好可愛呀

Bb左
冇咁呀叔feel

無啲咁嘅事喎

識貨
係公主

不嬲都BB

天氣凍可以攬住一堆貓
嗚呀

雖然佢本身好年輕
但孫孫岩出世個陣呀棉成個皺眉
本身又大份 好似麻甩佬

覺得最近棉花bb左
唔知係咪因為棉花瘦左啲 睇落後生左

今日要返工無得攬
不過我都開住咗個27度暖氣比佢地
喺屋企暖笠笠

樓豬發達了 可喜可賀
棉花們可以喺大屋勁食勁跑
四四鬧人可以有迴音

樓市跌左順手買大啲咋嘛

樓主喂呀都會有迴音

剛剛做老豆
唔識點面對
一班仔女

唯有自暴自棄
食多兩餐

好似都係瘦返少少咁
可能比少咗乾糧關係

食餐飽無難度
但應該無錢買入過千呎迴音大屋
可唔可以求其三房兩廁住住先呀

其實一路都有plan開換樓
所以真係唔係做爸爸

其實要迴音
駁支咪就可以

多左間房 可以比棉花同西西
名付其實既_房 樓豬功得無量

我初頭都以為你做爸爸

我都有諗過
樓主對娘娘同貓貓都咁愛錫，將來一定係個好爸爸！

相信好快嫁啦
棉花好快有細佬妹

換左屋 一間主人房 一間貓房 一間bb房 岩岩好

27度會唔會太熱 夏天黎

向棉花偷師 開枝散葉
BB好幸福 一出世有咁多貓貓陪佢長大
老狗曳b陪玩 四四陪練武 公主五陪讀書
棉花陪食 西西陪發吽哣

佢地兩個一般都係周圍攪
唔會去死一個特定地方

唔係啦
諗多咗

第一次比人讚
感到有多少興奮

但係貓仔嘅天敵
好似係BB

到時我會成日好擔心
棉花兵團安全

棉花話佢
唔要一間房

因為全間屋都係佢嘅
我只係幫佢打工嘅姐

所以我無開全速
只係開咗七成風力

同埋我只係開咗房果部
佢地熱嘅話
可以行出廳涼爽涼爽

真係未見過BB同貓仔相處
我硬係覺得
棉花兵團會日日夜夜受到傷害

你可以睇utube有個台灣channel叫好味小姐,早排佢生咗個女所以近排啲片都係講佢啲貓同B女嘅互動,都幾搞笑又幾溫馨

BB有咁大殺傷力 足以令棉花兵團淪陷
咁懷仔咪

因為你已經係棉西既爸爸

其實六個貓都好熱鬧

樓豬有無老大相有啲掛住佢

四四又鬧人都係靚女

拎隻長毛曳b過黎幫我保暖

Day 245

今晚要
特別鳴謝娘娘同事送比
棉花家族嘅大禮

西西望住自己

娘娘同事好有愛

今日睇下先

懷仔咪無定企

點解又鄙視我

我都覺得係
日日都好忙

今日問佢奴才
攞相比大家

係咪靚女
都鐘意鬧人

無啲咁既事
講事實
棉花爸爸就係樓豬

短毛都好保暖架其實

係
覺得好好笑

但我係三三忠實fans

我見到份禮物果陣
都笑咗

好啦
你贏喇

三三得一隻
唔夠分

佢應該覺得：哇 呢隻貓咁靚女嘅

劏貓仔

排排坐 三三訓大髀 得唔得

個頭瞓我到

我要佢肚腩

我要蘿柚

我要埋條尾

或者係
見到我都要西臉？咁大膽？

份禮物好窩心 同事好了解娘娘既喜好

雖然西西唔知係自己個樣
但可能棉花曳b佢地見到 話比西西知
咁西西就知啦

個個要曳b就唔同你地爭
所以

我要曬成隻棉花

我呢個曳b會會長係時候出黎啦，等我同曳b安排下行程先

等佢陪足我一日，玩玩具，煲水撒嬌，訓大脾，之後先交畀你地，

我決定轉戰五五

我一早已經向公主示愛我心只有公主
排隊啦

我隻隻都要

樓豬日日對住棉花家族好幸福

曳b新髮型靚仔到
J 到出血啦

曳b剪完毛又靚仔左咁多得唔得㗎
申請要曳b剪左落嚟d毛

曳b個呆豬樣同新髮型真係不得了，姐姐好幸福，好似上左天堂咁，個心充滿住曳b

姐姐真係好鐘意，好愛曳b啊

以前既我唔明白點解啲人追星追得咁沉迷，但我遇見曳b，我先知原來鐘意一樣野真係可以好沉迷

我都要，好想要曳b既毛曳b既味道

樓主跪求娘娘ig曳b果張相，很想要

Sor 我揾到啦

見大家申請曳b剪出嚟嘅毛
我都想搭單申請公主個啲實好暖

睇挨豬
懷仔掛住四四

懷仔真心又嬲又失望
怒吼：四四呢 你地收埋佢係邊呀
咁既樣

西西著棉衲 個頭好似key上去咁
但件衫好精緻好襯佢 富貴西

拜見西太后

懷仔表示：我嘅四四呢比返我個四四我呀

西西即刻雍容華貴同大方得體左

點解要拆散一對情竇初開嘅小情侶心痛懷仔

點解覺得阿懷嘅眼神充滿恐懼

靚女西真係好有貴氣
曳b仔個無辜樣新髮型好襯佢

揩錯左負評sor

Day 246

週末愉快

懷仔個樣好過癮
公主圓潤到

第五張，肥公主同大家say hi

最尾個張懷仔好似想喊咁同時又好不滿

懷仔啲表情好豐富巧打耳

平時棉花兵團會唔會好似佢咁
咁多表情

參見西西

三四五都應該好暖
我全都要

懷仔個樣好搞笑

西西佢咁自大咩

頭中尾定
上中下

呢個有得諗

曳B個身無咁長
可以同一時間
橫跨四對大髀

呢個比較切合
西西性格

可能係
呢度有好多個呀媽呀
大家快啲走

唔小心坐親佢個頭
實比佢鬧到飛起

要等三十日
可能到時已經
天氣回暖

食頭湯

呢個真
佢哋係
帶比我好多開心時間
到回憶

咁快發現咗嘅

咁你就唔好介意承認係棉花同西西既爸爸

咁癲

咁大件事
已經係到咗
痴戀嘅狀態

比多張你哋

但公主無毛髮要剪

佢成晚喺樹叫
唔知係嬲定掛住

富貴西
我都覺得似key上去
有啲fail

每日都要表白曳b

姐姐好鐘意你啊，曳b

個樣西到不行

痴線點解可以咁靚仔

本來想帶老狗去玩下
但天氣太凍
所以打消咗個念頭

咪住先
明明四四都無接受過懷仔

懷仔個樣好慘慘豬
但係我地睇得好開心

無錯係恐懼
我都覺得佢係
懼怕棉花兵團

一副又嬲又慘嘅衰樣

公主好似有三下巴

玩都要單手
所以好肥

第一次見佢
喺無其他貓仔嘅情況下
聞到我哋一身貓味
而發脾氣

都會㗎
係好多表情
都好好笑

懷仔啲表面感情
係幾豐富

我都從來無介意過
佢哋不嬲都係

爬文話
英長係貓界王子

其實當時我都好興奮

比佢見下四四啦

過一排
等四四絕完育
休養好返晒
就可以見

曳B真係好鬼得意

佢唔知道係佢自己

冇得摸曳b 唯有摸下佢d毛 一解相思之苦

咩都要

又精靈又親人
世上最完美既貓

可愛

棉花都應該要有番件
佢哋兩個未行禮先行房

太誇張喇

棉花太肥
無佢size

不過娘娘好似買咗其他嘢比佢

Ig 入面曳b被排斥同失寵，慘慘豬樓主快啲呵番曳b同畀肉泥

I know that feel

愛上懷仔

姐姐暈了

Day 247

貓日常

大家錫曳b
但睇完啲相好想瘋狂恰下佢

無事㗎
曳B佢自得其樂

同埋棉花老豆
一定會用力錫返佢㗎
放心啦

真嘅姐姐

點解嘅

曳b 剃咗腳毛
原來底層啲毛咁灰

四四要走啦？

要送走四四？

唔捨得四四
咁懷仔點算

牛王妹又要走 好唔捨得四四
可唔可以手下留情啊

唔好送走四四啦

佢係黑腳B

未有咁快
不過聽日去絕育

咁曳b、公主同老狗最後係咪都會送走

應該都要㗎啦

懷仔食自己

咁可能又要揾替身

未完全確定要送走嘅
你哋勸下娘娘

佢哋三個全部留低

娘娘啊請睇睇呢度 樓主已經決定今年換大屋
好快就有空間俾棉花一家住 唔好送走四四啦佢咁靚
可以陪住公主五長大 公主五需要姐姐保護
老狗曳b始終係男仔 傾唔到女仔心事啦

支持搵替身
四四咁可愛
無左佢間屋無咁熱鬧啦

唔好送走四四呀

Noooooo
唔好送走四四啦

係啊係啊
公主需要姊妹傾少女心事架
西太后又淨係掛住同棉花
留低四四啦

睇黎我地要去娘娘ig請願

娘親叫大家冷靜啲
其實我地都只係外人，相信樓主一家最清楚點係對棉花軍團最好

四四係決定去忌廉度？

之前聽樓豬講忌廉奴才都好錫棉花王國
又肯幫忌廉絕育先
去到我覺得同老大果邊差唔多
同埋四四咁惡忌廉應該埋唔到身 分分鐘變懷仔二號

有冇粉腳b

我最鍾意嗰三隻留低就好

傾女仔心事
呢個真係男仔不懂

又要揾無辜替身

Btw早兩日換咗副眼鏡
之後四四就唔認得咗我

兩個剩係掛住啪啪

我都好想留四四
可惜我無話事權

娘娘就係覺得忌廉一家
其實都係一等一好奴才

零食罐罐無限量滿足
無得抱主子都唔介意

所以就認為係最正確位置
比四四落腳

不如樓豬講下你邊啲野係有

係呀
其實佢哋好心急
早兩個星期聽到呀大去新居
已經買定晒所有物品比四四用

我其實未係好捨得住
所以我話四四都絕埋育先
養好返個身子至算

四四咪係粉腳B
得佢咋

會全部留低
放心

得間屋嘅裝修
我係有話事權

因為娘娘唔識

樓豬可獲兩個階磚

訓邊條街

好似未睇過四四腳板
四四真係好唔同 惡又惡過貓 毛色又係咁多個中最金最白 連腳仔都係粉紅色

圖pls

姐係仲有三個月諗

貓唔係認味既咩 識認樣咁叻豬
四四係聰明四 叻豬四

仲以為可以見到四四同懷仔可以成親

想請教下
本身屋企有兩隻貓一男一女
女個隻接返黎都識去貓砂到大小便
養左都6-7個月 但呢期就鐘意係門口大便 洗衣藍入面小便 仲要屙完係咁抄個地下 明明無沙比佢撥
死都唔肯入去個貓砂鍋度all 但間唔中又見佢入去all
係咪因為大個左唔想再share?

唯有靠我哋自己ff下啦

兩個階磚
瞓直都唔夠

今晚凍
唔瞓得街

四四係幾得意㗎

不過唔係鮮粉紅

起碼一個月

但佢已經唔記得我係邊個

懷仔要同自己結婚喇

客氣喇
我都唔係好識㗎咋
不過我覺得唔關想唔想share嘅問題
我哋都係得三個沙盤比六隻貓用

因為我班貓都試過喺洗衣籃入面
同張床上面小便

之後我哋就用梳打粉洗乾淨晒
再用一啲乾淨嘅衣物蓋住嗰個位

隔咗一個禮拜之後
佢地就冇再亂禁小便

四四都唔鐘意懷仔
係懷仔自己單思姐

懷仔
可以去感情台叫春啦

咩事

擘大口叫俾你睇

想問下帶貓仔絕育有d咩要注意？
每同貓仔驗半血先，但都好擔心我主子

其實比起棉花家族
懷仔啲表情仲似人
其實係咪人扮架

今晚十二點要戒食
聽朝手術前四個鐘就要戒水
去到就放低驗血麻醉做手術
無事既 唔好太擔心
你幾時帶主子去做

可能係

唔好扁嘴啦

星期五
通常做完手術後要幾耐先精精返d

你帶棉花家族絕育前會唔會同貓貓本人講聲交代下？

懷仔屋企得佢一個貓
跟得人類多會似人類掛
樓主屋企貓多過人 棉花佢地盡情做貓
所以keep到貓既本性

果邊啲ching實叫懷仔感建分

多謝

好可愛 請問姑娘芳名

懷仔相信自己只要唔放棄就永遠都有機會
係隻好堅強 好勇敢追求愛嘅貓仔

懷jai

毒撚行開啲

叫look look
岩岩又跳左上洗衣藍上面all尿😭😭
但明明一個鐘之前見佢入個貓砂兜
佢而家定時定候就跳入個攬騎着啲衫屙尿
真係公主咁

咁靚女就原諒佢啦！好得意

Day 248

貓日常

曳B 個樣bb咗
公主

好滾動

做完手術之後會好攰
因為麻醉未過

到佢肯食返嘢
排咗尿瞓咗一覺之後
就會精神返晒

我同四四交代咗
但佢好似唔多認得我係邊個
未講完就雞咁腳咁走咗

分析得
又幾有point喎

感建分

好靚女喎

有無多啲相睇下

巧似有個
金魚佬

四四話懷仔係好男仔
唔想傷害到佢

要失戀

Sor
未戀過先真

成個連登都係喎

可唔可以
刪咗道門
唔比佢入去屙尿先
好慘呀啲衫

係啦
多圖pls

愛情小說改編

懷仔慘慘豬
未戀過忌廉就橫刀奪愛

懷仔唔好喊最多叫老狗扮住四四先
都係棉花西西生瞇埋眼都似樣嘅

好可悲

永遠男配角

一開眼 你竟然是個boy

閉起雙眼你最掛念誰
眼晴張開身邊竟是誰

睇啲專家講 砂盤數量最好係貓嘅數量+1
兩隻貓就3個盤咁
但土地問題唔係咁易做到

我自己養緊一對同胎姊妹
因為佢哋感情好好
初頭以為一個盤都得
後來其中一隻會周圍屙屎尿

仲要我發現佢每次亂屙之前都會入砂盤轉兩個圈先
但又唔屙 好似唔滿意個盤咁
之後出返嚟幾分鐘就會屙係其他位
而貓又會識揀啲吸水嘅質地屙
所以啲地氈/布質地嘅嘢就會中招

後尾放多一個砂盤 佢就無再周圍屙了
不過記住兩個盤唔可以放得太近
如果唔係 係佢哋眼中都係當同一個廁所

放廳 兩隻都識自己開門了 我屋企燙門黎

發覺好少幫妹妹影相

四四: 你係個好人，只係我地唔夾

四四好好休息下同繼續欺負樓主

懷仔都溝唔到四四
想分都無得分

樓主你點同四四講，等我參考下

懷仔好可愛好善良

我大概係掃住佢肚仔同佢話
個手術好快㗎咋
你乖吓
返嚟比吞吞你食

感建only

等我都學你咁講先

返咗屋企休息緊喇

怪叔叔樓豬

個忌廉只係公公
算吧啦

蒙頭入閘

睇到story..
原來四四先係真。 公主

唔知點解好想笑

重要大隻咗咁多

擁不擁有也會記住誰
快不快樂有天總過去

因為土地問題嘅關係
我係絕對無可能
容納七個砂盤

如果以後懷仔上多啲鏡就好

咁你唯有
收埋個洗衣籃喇

巧得意呀佢地

Btw點解可以插到花嘅
佢哋無同你掃晒落地咩

懷仔被派好人卡

要喇
睇下佢同唔同意

比你睇穿咗喇

咪走呀你

五五只係靚樣公主
而四四先係真正嘅王者

今個星期六啦

四四同五五嘅差別待遇太大

心痛五五仲要成日比樓豬笑佢肥

慣左

四四要好好休養呀

公公都無問題架
你睇下阿棉

明明係要女 點知比左個仔我

但會唔會日日騎四四

Story 訓地果隻係咪呀二 好大隻仲大隻過棉花

兄弟姊妹好愛四四
四四離開佢地會唔會唔慣

33真係好靚 好暖笠笠咁

平時太惡
所以隻隻都怕晒佢

肥番薯

慣咗比佢哋掃跌
So sad

不過佢哋兩個真係幾靚

依家拉咗佢個營
入房同我哋訓

開住暖氣
應該會瞓得舒服啲嘅

應該會比四四打瓜

迫佢中途轉

騎唔到啦
四四咁惡

係呀
就係傳說中嘅
老狗老二

暴B將會
成為武林至尊

Day 249

四四的守護天使

老狗好似敦厚嘅哥哥咁
「阿妹就由我黎保護！」
但係惡妹四四心諗「行開等我黎啦」

老大真係好有貴氣好靚女好似貓界混血兒咁

懷仔我對你唔住㩒錯左負皮
想見到委屈懷睇佢嬲到喊咁樣

惡女四真係貨真價實
第一次見做完手術仲咁惡樣嘅貓貓
一比較之下公主五真係慘豬
淨係被人fee
老狗真係
曳b偷食咁多吞吞條條點解仲瘦過老狗咁多

妹妹係咪又發情喼 又門口大便
但要all完係咁 撥地下 明明無沙
因為成日想大D自絕 9個同依家

絕對育

四四冇事吧？ig 見佢好似行得好唔穩，娘娘好擔心咁，冇事吧？

係囉 跟住娘娘一齊heartbroken

四四行都行唔到咁濟
係咪麻醉藥未散哂

四四返到嚟有冇嬲豬豬？

我都好掛住老大呀

曳B體型好快超越首領

我鐘意委屈懷呢個名

發情嘅話
夜晚會BB叫
基本上你係無覺好瞓
除非你有多間房去安置佢

想問佢哋依家幾大

四四無事
不過瘋狂發脾氣
想走出佢營

今朝娘娘餵藥
都比四四攪到對手
傷痕累累

應該無事嘅
不過食唔到藥就麻煩啲

依家行到
又去到廁所啦
放心啦

開頭驚豬豬
依家嬲嬲豬

男一歲 女9個月 了
但解釋唔到門口大便

四四啊
行到就跌就跌咁 乖乖休息啦
今日兄妹們有冇守護佢
棉花同西西呢 會唔會fee佢
娘娘玉手受傷了 好偉大

呀大已經識得監督妹妹溫書做功課

二二好似好大隻仔

Day 250

棉花放題

棉胎對眼做咩咁凌厲啊

第五張西西話：冇眼睇你地
老二越嚟越型
冇咗之前老鼠二個份傻氣

阿棉佬味濃

第5張阿西表示：得啦 你地兩父子攬住過世得架啦 要都唔好搵我啦
阿棉果然係有仔萬事足

對
完全無關係
純粹想知多的你主子detail

多圖pls

噚日做嘢真係好忙
忙到唔得閒上嚟update大家

最新嘅情況係
四四發晒癲
完全唔肯食藥
連娘娘嘅超厚gel甲都咬穿咗
流晒大血

而四四放風期間
曳B又因為聞到唔熟悉嘅氣味
再次變身暴B

但今次佢嘅攻擊對象
唔係受傷嘅四四而係五五

然而五公主
突然好似四四上身咁
變得非常之好打
同暴B大戰數十回合
互有攻守

呀大真係一級伴讀書僮

老狗老二嘛

個太陽太曬喇

西西都唔明
佢兩父子
究竟發生乜事
睇唔透

呀棉係幾錫老狗
可能係佢識嗲個老豆
同埋不問世事 唔發癲

基本上四四返到嚟
老狗對佢係同平時係一樣
無咩特別嘅轉變

公主曳b認錯人啦

公主依家係非常好打
連家姐嘅連環飛爪都學埋

有幾次打到暴b
垂頭喪氣

辛苦晒娘娘
44聽話食藥啦
曳b係排行榜位置又跌啦

老二是個乖b

睇黎四四以念力遙控公主五
隔空同暴b 對打
雖然四四負傷中 但暴b仍然怯於四四氣場
唯有攻擊公主 但公主已經唔係公主

曳B都係做返憂鬱美少年啦，打交唔啱佢

永不放棄武林至尊夢嘅曳b

五五真係一鳴驚人，一上場就對暴b
曳b真係番去搵棉爸安慰啦

老狗so sweet貼心老狗
果然成個棉花家族正常都係走親切路線

當暴B以為自己可以喺華山登巔時
發現俠女五係山頂 斗篷飄飄等緊佢
原來呢場先係終極決戰

其實曳b應該係隻冇乜安全感既貓貓?
只要有新既氣味就不安 想打走佢 保護家人

但佢今次打錯五五不解

可能五五見暴B唔對路 怕佢去打四四
一馬當先衝上去迎戰 纏住暴B
四四五五感情應該幾好 五五一心保護姐姐

你識啲野
四五妹感情咁好 樓豬更加要留低四四
唔好拆散佢地

五五終於學識保護自己

五五真係一個好有義氣又可愛嘅貓貓

五五表示 我唔發惡你當我係hello kitty

娘娘今晚終於好辛苦咁
餵到四四食藥喇

剩係會黐住
棉花老豆

傻下傻下咁
好過癮

五五今日重打埋棉花
之後
棉花成隻貓呆咗

越打越弱雞

以為暴B好勁
點知比埋五五追過咗

曳B真係慘
輸晒比兩個妹
武林至尊夢碎

五五天使臉孔
魔鬼身材加少林寺功夫

因為貓貓領域意識好強
當有陌生者入侵時
個保衛家園意識就會啟動

所以四四返咗嚟
帶入咗啲新氣味

曳B就自自然然
處於戒備狀態

要過一排
等四四啲手術味無咗
先會正常返

因為曳B係貓都fee
而五五好似終於喺沉睡中醒覺咁
識得fee返呀哥轉頭

咁兩個瘋狂互fee
跟手就開打

會唔會係咁

咁都spin到
留低四四

你哋講掂娘娘先啦

榮升兵團次位

錯晒方向

棉花西西老狗呢幾日聞到新氣味都有fee
全屋貓都fee 氣氛咪好緊張 隨時開打

愛係盲目嘅我愛五五
Fee我啦fee我啦 姐姐唔怕！

笑咗

個肚揼咗落嚟
何來魔鬼身材

佢哋三個與世無爭
有得食就足夠

打交嘅係曳B同五五
四四係負傷 無法打仗

第時四四搬走左
公主五就天下第一
咁要改名拳王五

真係峰迴路轉 最後竟然係五五最勁

佢真係好惡
有啲出乎意料之外

應該係喇
真正嘅武林盟主
終於誕生

老二同棉花嘅父子系列好好睇
兩個好有愛

五五：唔好以為你係我大佬就唔敢打你

阿棉好慘 咁錫嘅阿女打自己
過嚟姐姐度等姐姐錫返你

Day 251

雞蛋物語

唔通絕育左之後會upgrade 貓

佢地對隻蛋有咩反應

戰鬥力上升

公主已經肥到個肚揼落黎啦？
絕左育之後好似肥左好多
但係都係好靚女

要練成絶世武功必須自宮

五五: 過去既公主已經唔存在宜家既我係女皇

願意為公主任勞任怨，上陣殺敵

棉花家族隻隻絕完都肥咗

有時候
我會諗
究竟老狗老二
是咪個
Gay

今朝fee到曳B
調頭走咗

要等三十日
姐姐先錫到

係 呀棉呆咗
佢唔敢相信
眼前所發生嘅

棉花係一個
錯誤示範

隻熟雞蛋
佢哋玩咗好耐

直至比棉花一手
推咗落張枱面度
裂咗無得玩

又一隻進入
暴走模式

成日喵肚餓
想唔肥都難

個人覺得佢有幾分似果隻

原來練成
葵花寶典

勁到癲

幻想到阿棉個呆樣
好慘慘
樓主要保護阿棉

棉胎一定係咁樣：

公主絕完育變女武神
四四會唔會調轉變 真•女神

四四會唔會同五五交換左
突然變得溫文爾雅

唔通絕育之後性情大變？

阿棉玩雞蛋 好可愛
樓主捉住手教佢

越黎越覺得棉花好可愛
聽到娘娘最尾起到忍笑 好幸福

點解無端端拎雞蛋玩
慢動作果吓仲以為棉花會一手撥落地
四四好啲未呀 好似仲好痛咁既樣

食早餐之前俾佢地玩下先食會唔會好味啲

身形upgrade 左

肥公主收兵成功

因為絕完無咩好攪
唯有食
所以件件都肥晒

比多幾啖吞吞佢漱口

類似呢啲面口

怕且唔會

可能會更加好打

絕對係無可能發生嘅事
睇娘娘嘅傷痕就清楚

正常就唔會嘅
只會懶同為食咗

教佢兩次就識
好快上手

其實同住佢哋投入玩係幾開心
真係咩煩惱都唔記得晒

本來係想攞隻雞蛋出嚟食
見佢喺度聞聞下
就諗起
同佢玩下轆雞蛋遊戲

四四好得有啲慢
因為唔肯食藥嘅關係
我估痛呀
因為食唔到止痛
所以佢成日都坐喺度休養

應該會有啲豆腐沙味

身形的確係upgrade得
最快

棉花真係好肥仔

Day 252

週末愉快

冇西西

隻隻都咁圓潤
我全都要

依家老狗同公主追上
棉花個體型已經無咁突出

西西發情
噚晚差啲出事

我見到西西
唔抗拒老狗咬頸

所以我將西西暫時困咗產營入面

依家得兩個辦法
一係去懷仔度住住先
一係約絕育
但好大機會醫生唔肯幫佢做手術
因為佢實在太瘦

今日之內會有定案

我咁講
五五同老狗
係最圓

有冇褲仔？
幫是但一個着

着咗好冇陰功
廁所都去唔到

依家日頭有人
就可以放西西周圍走
夜晚瞓覺佢就要入產房

最快要下星期二三
先可以約到絕育

主要睇吓今晚
娘娘個娘親
肯唔肯收留西西

個邊都有懷仔喎
西西發情咪

西西上次發情都打瓜啊懷
佢應該唔多like呢個表弟

同埋最主要係
果邊有間吉房
可以比佢自己一個貓
瘋狂發情

之前兩個都用開 都你綠茶味 夠大
都用左成大半年

三仔繼續行可愛路線

我其中一隻又係食極都瘦 體型細 得2kg
醫生肯同佢做絕育 如果唔係佢一世都唔洗絕

一手交一手
西西去避男人
換懷仔過黎staycation幾日

我之前都用綠茶
後尾嫌佢大味
就換咗隻Vanilla

咁你用咗大半年
應該唔關事
會唔會係個盤太細佢唔鐘意呢

今次西西發情
佢無做暴B喇

可能醫生都係跟體型
去決定佢夠唔夠重

唔知呀
過兩日見醫生先算

懷仔同棉花兵團住
應該會嚇死

其實可以比老狗過去住幾日
不過娘娘好似又唔多肯

懷仔嘅地獄之旅
係屋企有肥仔恰
去到樓主屋企就要比棉花一家恰

老二個頭呃到人
唔夠棉花又圓又大

棉花真係有陣佬味中年發福咁

可以叫佢做乖b

應該唔會 因為都幾大 座地成個盒咁
同埋上兩星期都重用緊

Day 253

週末之日常

明明天氣好凍，一見到曳B一身蓬鬆嘅長毛就好似暖返哂咁，好想攬住佢瘋狂取暖

公主帶住車厘子頸巾太可愛啦救命
好想大大力攬佢一野

老大同陳強

肥公主好可愛
阿大同阿強真係好fd
有冇一齊對抗寶寶

四四好靚女！！！！
呀大同陳強好fd

仲一齊阻住妹妹做英文功課

棉花西西變左燒雞夫婦
最後西西坐得好乖好靦腆 想笑唔笑咁

同埋四四好似瘦左少少

五五個頭肥到成個波咁笑死
大老大一倍

樓豬準備出場譴責西西

個命運就係
不停比人恰

最近望住佢哋
兩個嘅背脊
基本上係分唔出
邊個打邊個

重係少年發福咋

抵食吞吞同肉泥

個沙盤係咪要經過條隧道嗰種
如果係嘅話
佢哋可能係嫌麻煩
所以選擇周圍痾

曳B係任攬嘅
絕對可以長時間
用嚟保暖

佢可能會用隻右手
推住你個咀
唔比黐咁埋

我想講
陳強其實都幾靚仔

收到新奴才啲片
見到呀大噚晚
先鬧完呀強

原來呀強
都係碧綠眼
同呀大都幾襯
係細件啲姐

坐住唔洗做
正呀喂

四四瘦咗呀係
做個手術
又唔肯食藥
又成日痛
梗係瘦啦

五五番薯
個名無改錯

冇咩事唔譴責佢啦
已經成日困營好慘
一無人就困呀
慘慘豬

西太后最新ig相又唔覺好瘦咁

我愛公主
收我做兵啦

可能平時啲毛遮哂
佢上次一著紅色棉衲 顯得個身好細好瘦

我講緊個張佢都係着緊嗰件衫呀
可能係角度問題
或者可能其他貓太好肥
顯得佢特別瘦

影到佢塊面好圓潤
直覺覺得西太后減肥失敗，增肥成功

正呀大同陳強一齊幫妹妹搞掂左

好想抱住乖b錫啖佢

樓主幫我同曳b講: 無論乖b定曳b，姐姐都永遠咁愛佢

因為食咗爆毛粉
所以睇上去唔覺好瘦

係毛多㗎咋
個身兩邊已經
向內凹咗

棉花兵團偏肥
而西西偏瘦
所以有咁嘅情況出現

我都想佢減肥失敗

見到呀大已經融入晒
我都感到好安慰

曳B話
收到晒
姐姐

本身重驚呀大會比人蝦
好彩玩得埋重幾fd咁
放心曬

Day 254

又到星期一喇 各位晚安

Ig story 西西玩個紅點
五五突然衝出黎
成隻熊咁

已經肥到要用熊嚟比喻

開頭以為係阿棉
成架電單車咁衝埋西西到

所以我有信心
遲下四四都會一樣呀

大灰熊
佢個體型
真係有啲超標

今朝影咗個背影對比圖比大家
轉頭你地就清楚晒

唔係坦克車咩

見呢兩日大家都keep住
研究棉花兵團同西西嘅體型

今朝見到呢個構圖
我估都接近可以解釋晒

左至右：老鼠二、棉花、三三、公主五？
西西真係要增肥

三三真係識做
知道我哋一睇就知係佢
都要俾個樣我哋睇

到底西西係食唔肥定佢唔食

唔係條頸帶都唔知係公主
宜家變左棉花最細粒咁

肥公主個pat pat好大

西西好似又瘦左

曳b真係長毛多過長肉

公主同其他男喵part埋去，個分別真係幾明顯

話說獸醫有冇話公主體重有冇唔正常，需唔需要減肥？會唔會對身體唔好？

五五仲巨過呀棉點算

第一張係咪樓主影

真係一絕育就發福
肥花同公主都係

曳b條尾好fluffy
西西係咪唔洗去第二度暫避喇

三仔條領明顯左好多

全中

的確要增肥

西西係唔食
所以唔肥

棉花唔再係一個佬

肥公主係全個都好大

係啦
唔食嘢
所以咪瘦囉

近期無帶五五去見醫生
遲一排帶下去磅下先
我自己都擔心

咁就慘喇呀棉

係娘娘影㗎
佢話個post好正喎
矇都照po

公主頭號fans但睇到都笑出黎

棉花呀
唔要做肥花呀

會唔會又生蟲啊

成日掛住靚唔食野

看我不如濛一點

西西依家要坐營
直至到今次發情週期
完結為止

主要係因為
條領啲毛再長咗

唔會呀好肯定
間屋今次無飛飛

因為西西屙完啲蟲蛋
會變飛飛

定係成日掛住姣
唔食嘢

個大脾仔都幾肥美

睇ig story 五五肥佢媽成倍

樓豬又貶低西西

唔知以為五五先係呀媽

放棉花入去一齊放蹤

Igtv 好想一野搓落棉花個肚仔

想放個頭落去係咁索

Day 255

貓日常

公主真係幾好肉地

西西瘦到落晒形
公主分啲肉比阿媽啦

公主坦克車係幾好肉

事實嘅陳述
唔算貶低

灰晒

又貶低五五

啪得多都攰
噚晚
棉花夾住尾走

佢肚仔係幾白滑

會有股濃濃嘅
肉香味

依家唔可以太過控制佢食量住
因為始終重係發緊育

我估最快要歲半
先可以開始減食量

比兩磅西西
開心晒

我笑佢係肥坦克
嬲死娘娘

樓豬好差公主肥左都係靚

五五呢啲雍容華貴

五五肥又笑人肥坦克
西西瘦又話佢掛住發姣
樓豬

樓豬

又食緊

係狼吞虎嚥

佢聽到樓豬講佢壞話啦擺明
五五過黎姐姐到錫返

食飽過嚟要掃掃

公主真係好可愛

之後睇住曳B食二手飯

五五快D放個屁比樓豬嘆吓

行咗去門口休息

樓主今晚準備訓廳

曳B條頸巾長到成隻獅子咁，好正

個pat pat

公主好似講緊：啤咩啊啤未見過貓食飯呀

肥美patpat

拍屁屁

姐係無得瞓
任佢哋踩

大到一個點

佢可能想話
好難食啊公公

最新消息

呀大噚晚零晨五點發情
之後成家醒晒

今日老大全程追住陳強
呀強走夾唔唞

識食一定係食弟弟

呀大佢未絕育既咩？

呀大同陳強溝左變咩種

咁點算
妹妹屋企人會唔會同啊大絕育？

陳強心諗 好日都唔理我 一嚟就嚟單杰撻撻

睇嚟你都好識食咁喎

未㗎
因為好後期先知有陳強
一直以為得寶寶
所以無幫老大絕育

好在陳強未發情
一隻港短
一隻英短
好可能會生隻黑柴出嚟

會啊
剛剛傾過電話
佢地聽日會幫呀大
Book絕育

心諗
咩事呀
係咪有伏

Day 256

慈父棉

點解可以咁得意！！！！
肥左都重係好靚女！！！
埋黎要掃掃真係得意死

個畫面搞到阿西先係第三者咁

仲有娘娘啲豬仔被佢哋掃哂落黎

佢除咗係靚女之外
重係家中嘅煲水王

坐喺遠處奸笑

其中一隻豬仔嘅草帽
已經比佢哋咬爆咗
唔知係邊個嘅惡作劇

最尾嗰張曳B塊面好似塞滿嘢食嘅松鼠咁好cutecute

以為會係曳b添！
想聽公主煲水

公主五：想我煲水定決戰

係時候操定手臂
左三三右五五咁抱起佢哋

呢啲粗重功夫等我黎啦

想問下有無梳毛梳介紹
價錢唔緊要
最緊要好用

Day 257

貓日常

想養貓 留名🐵

隻隻都靚到不得了

曳B都煲㗎
但係就無公主煲得咁大聲
同煲得咁凌厲

佢嘅體型非常龐大
決戰嘅話
真係唔講得笑

有啲困難
依家兩個一接近
公主就會發脾氣
Wu佢呀哥
然之後曳B又會wu返佢
好煩

留晒比你啦

我隻貓毛梳係人地送㗎
佢係一舊鮑魚狀白色矽膠
我估價錢係200左右

贊成
快啲去養

去到Po (12)尾
重有新朋友入嚟
表示驚訝

我重諗住都已經係時候
差唔多要摺埋

咁我抱住一隻先

新朋友表示你哋好呀 你D貓咁靚，分享多D出嚟喇唔好摺呀

姐係要曳B啦

喂 多謝你先

有興趣可以睇返舊Po
的相都應該夠你睇一排

逐隻抱
連棉花都抱埋

我抱住公主先啊努力操肌

樓主唔好摺啊
我每日臨訓前都要睇一睇棉花兵團先訓嫁

樓主唔好摺個po
棉花家族係我每日嘅精神食糧嚟
好多巴絲想一直睇落去

唔準樓豬自私j貓呀

唔好摺呀樓主
我一直有睇po冇出聲咋

唔好摺呀！！

啲人叫佢用棉花棒拮阿大
我想殺人

點解

我都係成日mon po唔出聲 唔好摺呀樓主 貓貓好可愛

阿大發情
新主人問吓有冇方法
有一兩個口痕友教佢用棉花棒

呢個都好痴線

豈有此理當我地棉花家族fans無到

摺埋自私J點得架，依度有咁多咁錫佢地嘅哥哥姐姐叔叔阿姨，你摺左有幾多人冇貓睇，而且佢地咁得意，你獨食哂會被人圍攻

樓豬竟然有私藏西西之心
呢個po摺左既話
我會係吹水台cctai上班台感情台
甚至成人台開po招呼樓豬

已經開始慢慢追緊

屌 仲要用殘體字

Facebook 真係好多講野唔經大腦既人

如果三揀一
你會揀邊個
答我

佢夠晒重
練肌一流

到有一日
再無留言之後
就會自然摺
呢D嘢唔到我控制

咁你平時幾點瞓㗎
最近幾日都好忙
我成日攪到好夜先出Po

知道
唔會自私摺

重有娘娘挨豬嘛

做咩唔出聲呀你

收到

又有新朋友
咁以後可以出多啲聲

我六隻抱哂
小朋友先要做選擇

唔洗理我嫁
就算訓前睇唔到，第二日搭車返工都即刻會追返

我肯定仲有好多人追緊post

有咁嚴重咩

我成日以為呢度
已經變咗做
圍爐群組

有要咁嚴重嘛
成為被追擊對象

咁大貪咩
果然係大人呀

好啦
我以後早到
就會盡早po㗎喇

等你哋有得
開開心心去瞓覺

無啦
你諗多咗

我覺得已經係極限

拮佢老母

會啊！我一定會追到樓主天涯海角！

呢半年每日起身追post睇樓主update ，之後lunch睇娘娘ig update ，番工間唔時又留下言，j下曳b，夜晚臨訓又睇下有冇update 同其他棉花教友留言

樓主你竟然話要摺傷透我既心

樓主今晚要up多一倍既相，要有曳b，黎補償番我碎左既玻璃心！

係要有好多好多三三

其實我都係一路有追post 但冇出過聲
樓主個post 係精神食糧黎架，起身要睇一睇，臨瞓又要睇一睇，返工返到頹又要睇。所以，樓主千祈唔好摺埋個post 呀

好少出聲但日日都會正皮棉花王國
唔好摺啊

日日追post同睇ig既留個名
棉花兵團真係好可愛

我鍾意四四五五今晚要多圖！
手仔白白好似山竹咁
四四要快啲好返，好似五五咁肥啊（棉花軍肥絲大隻）

娘娘ig張西西嘅相好可愛，個嘴仔同埋睇唔出佢瘦瘦

都痴線既
咁條友想要個時叫佢老公用花棒拮佢囉

默默咁j左好耐
棉花軍團係精神食糧

所以我多數聽朝先睇

慣咗做CD-Rom
樓主一話摺，即刻引咗勁多人出嚟

應該打字style姐
幾好吖我覺得幾搞笑係樓主個人特色

樓豬我都話肯定有好多人有默默追post嫁啦
呢到有好多棉花兵團嘅fans

仲要有埋番薯公主

加埋四四同棉花

講中我心聲，但真心係精神食糧，係習慣

雖然我地冇親眼摸過棉花家族，但我地由孫孫未出世果陣，睇到佢地出世，慢慢睇到佢地由未睜開眼睛到睜開眼睛周圍探索打架，一隻隻由老鼠仔變成同棉花爸媽咁大隻，係呢個post 同樓主同大家一齊經歷好多事情，四四五五絕育既擔心，啊大外嫁既不捨同牽掛...

樓主應承我，就算幾忙幾遲update 都唔緊要，我地都會繼續留守呢個post所以唔準摺呢個post 啊！我地會好傷心好空虛

多西西

最後唔好漏咗老二啊
個個都要齊齊整整！我哋都係！

唔好摺埋個po呀
最愛西西同曳b
由1追到依加
除咗綿花，其餘幾隻都仲未分到

Day 258

貓日常

法國阿棉每次出街街都look到隻眼大一大咁
唔好自摺呀樓豬 呢排有啲事好唔開心都係靠睇棉花家族黎平衡心理

八卦下 阿棉岀街係咪唔會落地行 淨係眼睛看世界

絲打，你講得好啱呀！每日追post就好似同棉花家族一齊大咁
樓主一日繼續出post，我都會留守喺度，唔好摺呀！
棉花家族係我上連登既唯一意義黎架

邊有棉花教友咁誇

剛剛先睇到你個Po
今晚比多曳B你

今晚嚟

做到大家嘅精神食糧
係我嘅榮幸

突然發現有好多新巴絲朋
好開心

唔摺啦
努力盡做

第五張，老二好似西西啲嘴臉
四四係咪好返好多啦～
幾時可以除頭罩

突然間多咗十個八個巴絲
圍爐區擴張

我本來以為無乜人睇
個Po差唔多要自摺

多謝大家先

Sor依家先睇到
咁今晚要三四五多圖

以後可以嘈嘈j

可唔可以7隻都多圖

樓主你...係咪特登話摺，Chok 啲CD rom巴絲出黎

#曲線要講明

留個明先
post 1已經開始睇，由大緊肚追到個B都幾個月

Btw 我係五五公主嘅fans

呢個係最穩陣嘅方法

關事咩
其實我冇心㗎

真心
我打字成日一舊舊
所以隔行打
會清晰啲

今日先知道
原來個爐都唔算好細

知道
咁我會盡力為大家
做好呢個Po喇
唔再諗摺埋嘅事情

姐係全部都要多相啦
都已經數齊晒咁多個

睇12個po
都淨係分得出棉花
咁你要加強訓練
先得喇

喂呀樓豬嚇屎人

我成日cd rom, 我老婆睇得好開心架

我反而開始分唔到四四 五五 棉胎
個背影太似

屙嘔左咁多個月
咪摺啊
摺左就到樓主又屙又嘔

棉花好似家下出街都無咁驚青
次次出街都好bb

棉花係深色少少 有陣佬味
四四就最白 尤其正面
公主個鼻最粉紅 條黑色邊好幼 面圓圓
四四五五笑個陣最易分到 係唔同嘅笑容
但都一樣可愛

被樓主chok出嘅CD rom

到時開新post 叫：
樓主被連登巴絲打到又屙又嘔(1)

仲有啊大都要！就算外嫁，佢永遠都係棉花家族一份子，都係我地既心頭肉！

啊大絕左育未？擔心啊大

好似係卜左過幾日去絕

樓主你走唔甩啦

到時候開呢個post，我地要幫樓主整番個頁首介紹番樓主

樓主
屙嘔原因: 私自摺post而畀一眾連登巴絲追擊

絕技: 醜化棉花家族成員，尤其港女西同公主五

弱點: 娘娘

仲有好多p牌比唔到正皮

無野話到事嘅樓主

我被佢哋個笑容迷倒
然後面盲

除咗屋企裝修有話事權

係娘娘唔識先有得話事

唔好蝦樓主啊我話你聽
佢話晒有兩格階磚架

棉花兵團已經進化成棉胎家族，乜佢地真係有肥左咁多咩

估唔到公主有惡既一面
有少少unexpected

除左最尾兩張
個個個樣都咁西嘅

棉花出街個樣

Day 259

今日真係好忙
影住咁多先
聽日再補

過埋聽日會無咁忙

Cdrom lm
樓豬會唔會去探懷仔

呀大清潔個樣同棉花老豆有啲似
五五個pat pat大到⋯⋯
好想一嘢打落去

Ig片 五五竟然打姐姐四四表示好嬲好嬲

上面西西啲毛做咩好長好濕咁

打啦打啦
Ig 公主蝦阿四

但係公主個樣勁蘑菇勁天真

女人視覺叫陰濕

開埋墊比老大做瑜珈
第八張，五五咁樣擘大口
我未見過覺得好搞笑
專登cap低佢

之但係公主真係好可愛
不過四四比人蝦又好橙

四四仲要未好返

個po推得咁快